---
title: "جلسه ۷۳"
subtitle: "معرفی سیستم عامل اوبونتو تاچ"
description: "معرفی سیستم عامل اوبونتو تاچ"
date: "1395-06-13"
categories:
    - "sessions"
readmore: true
---
    جلسه هفتاد سوم شیراز لاگ در آموزشگاه هوش مصنوعی شیراز برگزار شد. در این جلسه
آقای شجاعی در مورد سیستم عامل اوبونتو تاچ ارائه داشتند.ایشان در ابتدای ارائه
خود به عنوان مقدمه در مورد علل مختلف نیاز به یک سیستم عامل جدید صحبت کردند و
پس از آن ارائه خود را با توضیحاتی در مورد قسمت‌های مختلف سیستم عامل اوبونتو
تاچ ادامه دادند.

در بخش بعد به معرفی گوشی های اوبونتو تاچ پرداختند و برخی از آن‌ها را بررسی
کردند.ایشان ارائه خود را با صحبت در مورد برنامه نویسی برای سیستم عامل اوبونتو
تاچ و منابع برنامه‌ها به پایان رساندند.

